{"graph": {}, "multigraph": false, "directed": false, "nodes": [{"group": "osoba", "name": "Marek W\u0105sik", "id": "osoba1501731", "attributes": {"imiona": "Marek", "data_urodzenia": "1954-06-28", "nazwisko": "W\u0105sik", "privacy_level": "0", "plec": "M"}}, {"group": "osoba", "name": "Artur Mariusz Gajewski", "id": "osoba284271", "attributes": {"imiona": "Artur Mariusz", "data_urodzenia": "1966-02-07", "nazwisko": "Gajewski", "privacy_level": "0", "plec": "M"}}, {"group": "osoba", "name": "Arkadiusz Jan Jachimek", "id": "osoba1501729", "attributes": {"imiona": "Arkadiusz Jan", "data_urodzenia": "1973-10-12", "nazwisko": "Jachimek", "privacy_level": "0", "plec": "M"}}, {"group": "podmiot", "name": "OCHOTNICZA STRA\u017b PO\u017bARNA W LEWINIE K\u0141ODZKIM", "id": "podmiot177618", "attributes": {"nazwa": "OCHOTNICZA STRA\u017b PO\u017bARNA W LEWINIE K\u0141ODZKIM", "forma": "STOWARZYSZENIE", "miejscowosc": "Lewin K\u0142odzki", "krs": "0000177618", "data_rejestracji": "2003-10-27"}}, {"group": "osoba", "name": "Wanda Osip", "id": "osoba284274", "attributes": {"imiona": "Wanda", "data_urodzenia": "1959-06-20", "nazwisko": "Osip", "privacy_level": "0", "plec": "K"}}, {"group": "osoba", "name": "Krystian Mielec", "id": "osoba590823", "attributes": {"imiona": "Krystian", "data_urodzenia": "1981-02-15", "nazwisko": "Mielec", "privacy_level": "0", "plec": "M"}}, {"group": "osoba", "name": "Jerzy Cierczek", "id": "osoba31940", "attributes": {"imiona": "Jerzy", "data_urodzenia": "1961-05-05", "nazwisko": "Cierczek", "privacy_level": "0", "plec": "M"}}, {"group": "osoba", "name": "Dariusz \u0141acny", "id": "osoba1501730", "attributes": {"imiona": "Dariusz", "data_urodzenia": "1967-09-14", "nazwisko": "\u0141acny", "privacy_level": "0", "plec": "M"}}, {"group": "osoba", "name": "Teresa Jachimek", "id": "osoba284272", "attributes": {"imiona": "Teresa", "data_urodzenia": "1952-07-21", "nazwisko": "Jachimek", "privacy_level": "0", "plec": "K"}}, {"group": "ego", "name": "Micha\u0142 Jaroszewicz", "id": "osoba1501728", "attributes": {"imiona": "Micha\u0142", "data_urodzenia": "1992-03-26", "nazwisko": "Jaroszewicz", "privacy_level": "0", "plec": "M"}}], "links": [{"source": 0, "target": 3, "relation": "NADZORCA"}, {"source": 1, "target": 3, "relation": "WICEPREZES"}, {"source": 2, "target": 3, "relation": "GOSPODARZ"}, {"source": 3, "target": 9, "relation": "CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU"}, {"source": 3, "target": 4, "relation": "SEKRETARZ"}, {"source": 3, "target": 5, "relation": "NADZORCA"}, {"source": 3, "target": 6, "relation": "PREZES"}, {"source": 3, "target": 7, "relation": "NADZORCA"}, {"source": 3, "target": 8, "relation": "SKARBNIK"}]}